21世紀應唔應該行返室內除帽哩種禮貌?

正皮 應該 室內戴帽好冇禮貌
負皮 戇鳩 咩年代

哩家啲人好似老奉噉 連出入宗教場所(神社 廟 教堂)都唔撚識除帽 冇家教

我覺得無問題, 最緊要唔好影響到其他人

係正式場合會阻到後面嘅人

但入室內/同人講野好自然會除帽

有家教

商場又室內？ 街舖又室內？

我覺得就商鋪計室內

香港人係唔講禮儀架

你地睇而家香港人去飲宴衣著就知

港豬最鐘意既日本極講究衣著禮儀

黑超仆街啲

但載完帽個頭髮亂到on9
披頭散髮仲冇禮貌多啲啵

同意 黑超俾唔到眼神交流 硬係有少少唔禮貌咁 當然有眼疾冇得好講

我見係諗住載帽出門口唔梳頭多啵

應該體諒下人地頭髮稀疏，反而戴帽又冇影響其他人

啲柒頭人戴佢又戴，戴完之後突顯五官仲柒

戴帽禮儀都唔識又學人戴，好似啲人揸筷子都唔識；自己地頭冇文化就求鳩其，去到㗎仔到被人笑死

屌你老母十二個負皮，主權移交20年真係多撚咗好多大陸閪喎

室內戴嗰啲人哋盲嘅就唔好勉強人

有啲手術完畏光

黑警呢

繼續攞晒啲病人嚟做擋箭牌啦
明顯講緊班mk啦

咁我甩頭髮想遮下都晍得咩

假髮

我就係唔想gel頭先要戴帽